當年日本係中國捉撚左咁多慰安婦 是否仆街？

屌奶星 夠疆堂堂正正係戰場上決戰
係到搞埋晒d小動作 連累無辜婦女
算咩英雄好漢
同美國佬用原子彈炸廣島平民有咩分別？